疫情後的武漢現狀，曾經繁華的商場變成了傷場，三層商鋪只活一家，沒人來消費，疫情後倒閉潮出現，恢復期遙遙無期。

"係內循環呀dllm"
成個商場拆左再起過，轉一轉又係GDP